想入行做中廚

有冇師兄可以介紹下行情呀
想了解下